（求教）林鄭個按揭政策喺為咗安撫收成期？

見好似好多人屌林鄭弱智，推個9成按揭貸款俾人上樓
但眾所鳩知，條垃圾啲政策從來都唔係為咗香港人訂嘅

所以細佬諗咗陣反而覺得個政策其實喺咪想
製造樓市需求會增加嘅印象
穩住樓價
令到中產冇咁大意慾走資

而背底係咪代表住真係有好一大班人靜靜地走緊資
影響緊成班收成期嘅直接利益
所以尋日陳建波出黎大大聲屌
其實係咪真係代表緊我地㩜炒成功緊

同時間令人上樓除咗令佢唔敢再出黎
更加係縛死多啲人嘅資產
令領導可以喺支爆前走先

利申：咩都唔識，純粹9up
有錯講俾個po 沉咗去算

傻啦
明知經濟差,要夾高個市
等領導先行
由始至終都唔係諗住幫你哋上車

連中產都係condom
但多口問多句，師兄會點建釋「點解領導咁多個月都未走到資」
之前睇完文諗唔明

利申：無產on9仔